哥迪奧拿有冇試過同馬列斯做愛？

？

有啦

咁撚廢都仲上到陣

同美欺69就有

同施真高就有

助攻喎傻西
delph 停賽唔出佢出邊個

用中場打左閘
哥狗仲唔買人

忽然狗？辛仔上季開始打左閘啦

我笑佢上年已經柒
今年仲唔改

點解唔用丹尼路打左既

廢

個甘賓尼犯規2黃1紅得啦